突發！侵侵律師團隊同臭名遠播的律師 Sidney Powell 割蓆！

侵侵的個人代表律師朱利亞尼表示，Sidney Powell 不屬於侵侵的律師團！
火速同 Powell 割蓆!

Foxnews
“Sidney Powell is practicing law on her own,” said Trump’s personal attorney Rudy Giuliani and another lawyer for Trump, Jenna Ellis, in a statement. “She is not a member of the Trump Legal Team. She is also not a lawyer for the President in his personal capacity.”

路透社
The announcement came a day after a federal judge dismissed the campaign’s lawsuit seeking to halt Pennsylvania officials from certifying Biden’s victory in the state, dealing a major blow to Trump’s flailing efforts to overturn his Nov. 3 election loss.

Powell had made other dramatic claims without evidence, saying she had a voter fraud case of “biblical” proportions in Georgia. On Saturday, she told conservative Newsmax TV that “Georgia is probably going to be the first state I’m gonna blow up,” and accused Republican Governor Brian Kemp of conspiring against Trump.

fc咗未

割乜野蓆唔係就唔係

Sidney Powell 本人書面承認被侵侵律師團割𥱊
"I agree with the campaign's statement that I am not part of the campaign's legal team."

ON９

點解叫割蓆，本來從來唔係

Powell 曾在朱利亞尼記者會（11月8日）中表示:

「我們已經確定在關鍵州至少有450,000張選票，這些選票『奇蹟般』地只選喬‧拜登（Joe Biden），而沒有選其他候選人（如國會議員、州長、地方官員）。」

她還提到由Dominion Voting Systems製造的計票軟件被用來把投給川普的票轉投給拜登。

兒登粉今日又要打飛機了

Blocked

侵侵本人公開表明 Sidney Powell 係律師團隊之一

Giuliani 自己出新聞稿講的，然後 Powell 也出了新聞稿承認

block 乜柒
侵粉打少啲飛機啦

Fux News

慎㤃有右膠帶風向
即係 Sidney Powell 從來都無權代表 Donald Trump 上庭囉

loop撚左大半日既fake news又比樓豬條傻鳩以為執到寶咁

fake 你老母news咩
係人哋自己出 statements 講

樓主係引5毛比我地block

火星返黎？

慎防有右膠帶風向
即係 Sidney Powell 從來都無權代表 Donald Trump 上庭囉
仲講乜鬼證據

做乜咁晏

又屈毛

屌你老母啦死左膠, 人地一早講左本身就唔係代表緊trump打官司, 割乜撚野蓆呀柒頭, 弱智就咪撚上連登啦

屌你老母啦死右膠, 唔係代表緊trump打官司又同Giuliani 一齊開記招, 連Trump 都有講過佢係律師團之一，弱智就咪撚上連登啦

除咗屈毛屆左膠，你哋仲識啲咩

今朝已有個post，而家又出

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

侵侵老婆同侵侵割蓆
侵侵個仔同侵侵割蓆
侵侵個女同侵侵割蓆
侵侵女婿同侵侵割蓆
彭斯同侵侵割蓆
蓬佩奧同侵侵割蓆
仲有邊個未同侵割蓆？

入面啲分析錯到黐線

Powell 唔係侵侵代表律師，即係連 locus standi 都無，法庭唔會俾佢上庭囉

睇番當年 Bush v. Gore 先講啦

侵粉：我唔知我唔清楚我睇唔到

收皮啦old fake news

凌晨洗板冇用咪轉收工時間貼舊聞囉

咪撚阻住樓主搵食啦

樓主真係好on9
炒左車重上車

費事點醒你

咁又點 ?

呢條賤成咁點睇都唔止係左膠,5毛賤畜

XiNN fake news
BBC fake news
美聯社 fake news
路透社 fake news
Foxnews fake news

侵粉仲有咩會信

佢而家係代表緊美國人告緊選擇舞弊，共和黨同民主黨如果查到做馬一樣要上身，一樣要打到最高法院，到時咪知邊個奶野

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

[11月23號]美國大選新聞總匯

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

臭名遠播係咪樓主自己加上去?

姐係樓主又係將唔完整既資料整合埋出黎誤導人？

美國邊條法律俾佢代表「美國人」 上庭
你自創法律？

條仆街刻意誤導pin埋D垃圾
場選舉又唔係只係關trump事
選舉舞弊影響嘅又唔止侵一個人
控訴選舉舞弊代表選民已經得啦
佢仲有講埋唔止總統選舉
同一個選舉選埋議員而呢d選舉都有舞弊

你有無睇新聞
佢代表將軍打官司，俾法官鬧到癲

我連 Powell 篇 statement 都貼咗出嚟
點樣誤導人？
全部都係當時人書面聲明

臭名遠播？
講下點臭名遠播法先啦柒頭樓主
唔好自己加鹽加醋喎

no offense
想知咩事臭名遠播啫
因為你自己加上去先問下
點知你咁快解釋埋

樓豬個名就真係臭名遠播
出名左膠/三毛扮左膠

比法官鬧&臭名遠播。兩件事黎
七孔流血還七孔流血，死還死。兩件事啊

lm

咁阿將軍贏定輸？

臭? 成個post都冇講點樣臭.

拉你個臭閪

樓主個老母閪就臭
自然分娩生咗樓主個臭柒頭出嚟

咁個將軍最尾贏咗定輸咗?

Btw,其實今朝已經有你同事出過一樣嘅po俾人踢爆咗,你可以做過第條line,thanks

屌你舊聞當真理

人型狗樓主敢唔敢回應

割你老母咩割

救命呀好柒
柒過關家姐
又唔緊貼消息
遲咗成半日出嚟諗住仲有錢分咁

同一個Team冇話係同一個律師team.
佢嘅意思應該話你班勁人全部都係喺同一個side.
Powell 係代表美國人歌選舉舞弊
Trump lawyer team 係代表Trump campaign 去告選舉舞弊。咁佢哋兩個都叫做same side.

五毛用15號嘅 twitt 去澄清 22號嘅 twitt

好心知道自己英文差就唔好跳出嚟

唔識法律 但好似有樣野叫class action

啱
唔明點解要針對sidney powell是否代表trump本人
如果你係美國人
你投咗票，有份參與選舉
你覺得有voting fraud出現損害你嘅選舉權
佢咪代表緊你去聲討個票站囉
Voting Right係好大件事架

blocked

臭？夠唔夠樓主你阿媽個閪咁臭？

上個post先比人屌到開哂花
你先衝出黎柒

係 和理非同勇武都割左啦

靜少少 有時有d野係可以coexit

番去唞唞ok?

難道powell係對家嘅人

唔識法律
the people vs xxx

左膠樓豬: 我唔知道我唔清楚我睇唔到